強烈呼籲：示威者應該主動交出雷射槍，與警方交換其最抵武力橡膠槍等等

鑑於警方多次指責示威方使用高殺傷力的雷射槍與火魔法，造成暴力情況。

所以我地應該展示友善一面，主動請求警方交換武器。

當示威一方使用催淚彈，橡膠子彈及布袋彈等，警方所認同既最低武力。

而警方使用高殺傷力既雷射槍。咁警方便不應有理由指責示威一方。畢竟，佢地使用既係 「公認的」最低武力。

咁大隻夾乸，相信警方沒理由拒絕交換武器之約定。

屌佢老母，垃圾警犬，天堂與地獄皆拒絕其入境申請。

誠邀警方與示威方 交換武器

Agger

為咗釋出善意，支持！

我地應該善意地向警方提出建議，並依照佢地認同既觀點，展示建議的好處。

哈 推

你地係咪想送頭
應該係記者會到提出雙方削減同銷毀
和平公正公開
膠樽同催淚彈1:1 銷毀

下次開記者會應友善地向林奠提出此要求，相信佢老人家一定樂意接受，因為經此交換，警方將控制極高殺傷力武器，同時令示威人士步入衰退。

此計正是一石二鳥之良計！

此等喜事，我地應為政苦感到高興！手握高傷武力，稱霸之路，指日可待啊！

你竟然想令政苦失去火魔法同高科技雷射槍！
居心叵測！

唔係高質post 咩，冇人認同？

拎雞蛋換布袋彈ok?

大家都係蛋
我用雞蛋 鵪鶉蛋 BB蛋
換你布袋蛋 橡膠子蛋 實蛋

反正都係槍
用水槍 同 玩具槍交換 你支左輪槍

核蛋換布袋彈，抵屌啦

我支持阿 我都想交換用
雷射槍咁大殺傷力武器 我都用夠了 係時候交換

我地應以以荒謬對抗政苦荒謬！

佢如果唔肯換，姐係佢既最低武力並不是最低武力

以幽默一面 向 全世界 展示政苦既弱智

示威者願意交出大殺傷力武器，只求與差佬交換最低武力

支持

幾時約出黎交換，預埋我

強烈要求警犬出黎接受請求，減少撕裂